頭先我係大戶屋食飯播啤梨晚報 隔離兩個OL係咁笑

明明好多女鍾意聽呢類野扮晒矜持

佢哋笑9你有呀東仲聽

啤梨哥solo中

唔戴耳機直接係公眾場所播片嘅就係含家產

係咪你賴屎呀

咪能25啦

我地唔係佩狗你咁無公德心囉

黎明行動喺黨鐵賴屎都無公德心？

小心比波子強fans咬

有閪東都仲聽，蓋清啤梨哥真fans